(好準) 解簽人陳天恩指劉業強所求「中籤」乃下籤「非常差 林鄭來年有好日子過 斬我個頭當凳坐」

2019年2月6日
新界鄉議局主席劉業強大年初二在車公廟為香港求得八十六籤「中籤」，籤文為「石田為業喜非常，畫餅將來未見香，怎曉田耕耘不得，那知餅食不充腸」，解曰「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂」。劉業強希望市民減少爭拗支持政府。解籤師父認為該籤是「望梅止渴」的中下籤，寓意香港來年非常差，尤其是對特首林鄭月娥尤其不利。

求左支咁既籤，劉業強會否被犬決？
另外佢果句希望市民減少爭拗支持政府

最後，天佑香港

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

係時候回帶睇下年頭有冇風水佬預測到呢單野
神棍定真係有料到 一清二楚

我而家知道車公好準

今年tvb 偷偷地換左人
上年解得好準
今年 tvb 唔敢播 佢係大紀元講到好鳩灰